［秒回］心事研究室（33）

24小時在線

又係我呀

又話唔開

最後都開左

去邊個呀

依到啦 難得你開

去邊個

Btw
新人留名
利申：藍絲

識講野

呢度呢度

其實你地番工定番學 點解呢個時間咁得閒

開左你有拖拍了

扮工時間

扮工狗

多謝喎

小妹返緊學

走啦 唔想搞大佢
一係留首歌 我地就放過你

咁串

等返學中

好多野做
不過唔想做

得你係狗咋

如果有效地扮工 成日慢半拍

未做新年功課

藍色係絲打就叫藍絲呀？
藍絲 同 紅巴係相對？

我上個暑假本作業都未交啦

汪汪

我都係狗 第二種狗

Hand hand

乖

對唔住 承你貴言

真絲

怪獸係男神級數嘅巴打

太遲了, 唔想再講

大概是這樣的。

尋日有人話我絲打唔會禿頭

進入辦公室仿似餘生無多

好亂 真亦假時假亦真

比廿蚊你囉

多謝娘娘畫我自閉

點解我會有線
多謝娘娘 但我非gay 呀

已經知娘娘唔要我 嬲

咁你係咪禿頭

我同你明明係相戀

真怪獸假男神

我明明痴戀娘娘同於b

無線 賣個位比你

我睇左美心相愛

其實張圖睇得出娘娘都係花心既人

仆街，漏左部計數機

無放大張相, 以為痴撚

左上有碎花

推到部機返黎

痴撚娘娘

agree 對佢好失望 條線唔同我連

你最花心

入面係咩黎

係女都唔想同你連

佢連哂啲巴打係你身上呀

係女都揀我

可能係mouse pad

幸福

我專一到死

應該唔係, 佢衣櫃大把PAD啦

收聲

追返上個post p7-8就會知

怪獸把口衰到呢

收聲 過左去

你覺得呢

琴晚睇完好sad

似是而非 乜鬼

ok 煙幕 嬲

岩巴 男女都食

仲用果隻鉛筆

記事薄

pt lover

哇

好過份

好鍾意女仔用碎花

簿

佢同張台撞色 睇落好似透明咁

藍斯？

娘娘 娘娘

原來今日要幫呀爸扮工 佢同老母神咁早出去原來去旅行

話說想問大家一樣野
如果有個人明知你唔中意人地覆「哦」
但有d情況下你講左好每人無言既人
咁對方覆你一個哦字
你會唔會嬲
（對方有時會為左逗下你 而特登覆哦 不過今次唔係）

屋企開公司 ？

幫誠仔打工

去曬食飯

佢係離地系列 唔好理佢
唔只公司咁簡單

無架啦 係你就係你 唔係你點都唔係你

哦

俯視住我地班蟻民

講埋我啦

財閥

請

即係點呀
我係哦人果個
哦完後悔

無架喇, 等運到啦

咁抵你死 無啦啦做咩哦人

下年

關心佢佢同我講：
唔想解釋啦總之你借錢比我啦
當下咪唯有 「哦」 好啦咁解
平時佢會話：做咩哦我 唔準哦我
然後 佢無覆無搵幾日

娘娘 覺唔覺我好執著D小錯處

上次人情人情如做戲又係咁

唉 要9點先走得 點做body check

咁有冇借錢比佢?

打個電話 直升機就到

哪有錢叫直升機

有啦 之前借左幾千銀 一直未還到
仲幫佢碌左幾千蚊卡
卡既還左 但還完又講話遲d要再碌
問我下次銀行找卡數係幾時
就係講呢樣野所以哦佢

唔好再借喇 水魚

咁打電話比爸爸
爸爸有

咁你睇清楚佢係咩女仔 佢覺得你唔借錢比佢 咁都無利用價值仲有咩好講

港女

做左傻仔都唔知

叻。

佢唔覆我WhatsApp
其實我係咪冇機會

唔得閒姐

唉頂
自從借左錢 只係因為錢而搵我既次數愈黎愈多
靜係叫我碌卡先搵我
而家唔搵添

睇下你講咩先,
如果你係問走囝有咩缺點, 人地又真係答唔到架wo

唔好理佢啦
未還晒上次既點借下次俾佢

我又搵你碌算

停手啦

應該係問一分鐘tel no.

我都覺而家係咁
佢仲要好似呢幾日啱啱拍拖
即係連搵我傾計既意願都無
但我應承左下次幫佢碌
唉 佢搵我先有機會催佢還錢

無架啦 正如你自己鍾意人 唔通唔覆人咩

你心知肚明啦, 唔關哦唔哦事

做咩咁傻

我d fd都係咁講
我借錢其實係比佢填「氹」
但佢個個月都話未填完 填完又有新數要再填
永遠將我放到最後

做嘢 今晚傾 入酒店收唔到訊號 要用佢部爛鬼機

肥計數機表示今日開始減肥
希望堅持到最少三個月

無喇 你比我碌差唔多
我番pt d錢係佢1/3
但竟然係我借佢

你先係財閥

識到你真係好

應該係

傾日常生活既野
返工
之前傾過十多次電話

你地覺得 下次如果佢因為碌卡而搵我
咁我應該點
如果拒絕左驚連叫佢還既機會都無
唔拒絕我其實又無咁多錢比佢

笑左 有錢唔留黎錫屋企人 勁

我又唔覺
可能我為人大方

我是二等兵士

財個屁
碌卡都係借住先
又唔係我既錢

我又想

應該係光頭絲

應該都係

不要再說了，

咁快啲叫佢還啦 條撚屌幾大 住邊 做盛行

又唔係你條女, 借比佢做乜9

係我衰 好似食左迷藥咁
比人氹兩句
佢初頭話出糧還點知出左幾次糧都

如果錢解決到問題, 我比你地又有咩所謂

因為蠢

留名申請怪獸獎學金

DAILY 150 Push Up 正手，前後，鑽石型

50x2 Sit Up

斜腹 20x2/每邊

諗到再講

真？

一周踢兩場正式既足球比賽

髮現工程

我都要apply

幾時一齊踢

我都想

一分鐘我tg左你啦

怪叔好返先

入黎讀啦

會唔會比你地屌打

唔好提得唔得

我淨係試過增肥

鑽石型
未聽過
其他都keep咗一個月

好想肥 有咩心得

配合飲食，兩個月左右已經有Shape

鑽石型推個胸

幾百萬美金可以醫好我個病
比我得唔得

增肥經驗：唔洗食得多，不過要食足同食得有營養

48/49-51/52

胸無肉，應該練唔到

無肉都可以有線條

日日食宵夜，最好串燒/糖水

唔食宵夜唔食糖水唔食零食都肥

以前淨做workload，今日起做埋有氧運動

食飯啦食咩好

帶左飯

靜曬

煮左個新加坡麵 正

跑緊步

一分鐘到底去左邊

喂！

喂咩喂

無名你叫呀

我果個fd黎搵我喇 我又收左皮

無啲禮貌

邊個

有冇咁易心軟

又比人鬧

都未叫你收聲

點解我識唔到咁既人

好憎me?

原本諗左幾句覆佢
例如串佢 西佢臉 唔覆佢
然後 唉 無得救

be fd子ok?

之前同佢講過2月1號之後先知下次卡數幾時找
可能 ...

佢還清未

幫我找埋

幫佢碌既卡數還左 借既錢未

一分鐘幫到你

你都幫到我

無 你去韓國我可能會幫到你既

好易心軟too

成日都會自己嬲 諗左一千句一萬句點樣發佢脾氣 點樣鬧佢
結果一見面/一開聲就咩皮都收曬

錢銀既嘢就唔會心軟

守財奴表示都唔知自己咩事

早晨

六叔
唔洗返工咩

如果鍾意佢就算錢都好易心軟

依家咪返緊去做狗

好慘成世就會俾女人食住

不過唔鍾意可以絕啲

唔想sheshe

介唔介意講下大概借左幾多

三千 岩岩醒起加多5舊幾幫佢買左野話遲d先比到

唔多

我5000 都無喇
當買個教瞓吧

係既 但我番pt一個月得一二千 最多果個月三千幾借左比佢

追星基金黎 借唔借比人都係一個死蠢
明知係坑都要跳

當冇左個朋友

而家佢又搵番我 傾緊
不過而家成日形住佢係借錢

你地咁鍾意借錢俾人既

食飽好眼訓

唔係中意 唔識拒絕

我食飽番左房 癱左係度

收聲啦 扮緊工呀

最衰唔識貼圖
不過陣間要出去

係
我個fd話遲啲情人節同佢條女食飯唔撚夠錢要問我借
可以點拒絕

唔好食

叫佢無錢咪撚食啦

一齊食

佢之前聖誕冇錢同條女出街搞到散左一次
仲以為散左就一了百了 點知又係返埋一齊

呢個好
「帶埋我去一齊食 順便幫你找數」

關我q事咩
寧願係屋企推下post好過

點解無得拒絕
充大頭鬼
食平啲洗死㗎？
條女咁中意去高級餐廳俾人鋸到男朋友成頸血就飛撚左去喇

食咩飯唔夠錢比

娘娘好霸氣

吉野家

娘娘

情人節出街食先俾人屈錢
是但食餐飯咪得囉

無錢真係唔好拍拖

帶我返日本食啦

呢個真
佢仲差我好多錢唔係講笑

無錢喇

ex黎???

食餐飯又要計住計住，買份禮物又要左諗右諗。去下主題樂園又話貴

點解咁困難仲要養多個人

係無錢唔好同死港女拍拖。

未試過借錢 自己搵自己洗唔做大頭鬼

唔係ex呀單車仔黎
一上水就係問我借錢
不過唔諗住借 諗緊點拒絕

由你問真係特別有說服力

你岩岩好似話想送錢

點解

佢條女真係好q港女

又係單車仔

港女接受到，拜金就死開啦。你貪我錢我搵個靚d唔好

咁點解仲忍受到食吉野家

唔好食
我
咁大個人幾百蚊都冇？

拆下利是都有啦

首先要有錢比人貪 有錢比人貪都係好事黎

唔會比你依種人 比你都係借比人

同我食

係 我媽都咁講 另類賭徒 洗係人地度

垃圾 唔好話識我地

點知佢
前日食飯佢都係碌卡

唔係食飯睇戲直落咩

無借錢 覆姐

佢年年9成利是錢都係我屋企逗
今年就冇黎啦

有錢咁你借唔借

靠賒借度日既人點解都會有女

因為佢係mk仔

點解我無女

渣ga

識埋D MK仔做朋友

唔借 我要比第二個 要養人

比我

好後悔
聽其他fd講佢唔只淨係問我一個借
其他人都有借俾佢

不過你男人老狗追咩星

你去韓國就比你

點解唔信我係絲
男人老狗點sheshe
女人唔禿頭既

你男定女

唔係咁講twice 好正

點解你識親都損友

女 珍珠都無咁真
係男人應該灑脫好多
唔洗突登開個ac係度發放負能量

鍾意邊個

因為我地柒

駁唔到

我追果團上左神台

Cls 好想識到咁好既女

好多咩
得佢之嘛

走於
今晚何如

灑咩脫, 佢試下爭我錢, 追到佢天涯海角呀

Sana

其他仲正

momo tszyu

接你放工?

你地睇樣架姐

咪係

1mins

講黎聽下

泰研 娜恩

個病君養好身子先

兩個一齊黎接我？
受寵若驚喎

泰妍宜家愈黎愈唔靚
以前未整個時好地地

好串

係妍呀頂你

都係 靚女其實好重要

收工黎到差唔多嫁啦

收皮

不知幾正，氣質
唱歌又勁

咁你接我

係 就算性格有幾港女有幾仆街
你地咪又係仆住去

咁執著

你罰抄三萬九千次妍字

你地介唔介意陪我買玩具
小朋友生日

薛之謙

你黎咁遠
咁點解要我入粉嶺

好

你等得起又無所謂
難為於B姐

我都知

都係有陣大陸味唔知點解

我d錢就係比曬佢
原本唔想講
但見到你地提起忍唔住

好多fd玩連登 驚比佢地知

唱歌好聽係真既

唔好咁小器

我認 不過我鍾意得意type多過靚

得意都要靚

你醫返禿頭先追星ok?

地址呢

你地睇果種得意又唔同我地女仔睇果種
你地好似中意好嗲果種
但我地覺得好扮野

粉嶺 路過

亂入

咁你要食生菜魚肉呀嘛

咁架
貧血無計

你岩 發現某過絲打好可愛

你又粉嶺撚？

個

Yup 你係？

小妹住上水

娘娘係咪買生日禮物比我

岩呀
女仔睇到會想嘔

緣盡了，沒法再走下去

於B同我都係

醒啦

我同娘娘都係

什麼事

呢度其實係咪好多藍絲

買左個說謊蛋糕俾你

我兒甥仔的

我以前黃絲, 而家本土

準備好奶共

絲打呀

全部巴打黎

笑左 原來咁多粉嶺撚

點解有d講野咁似女

係咪禮賢人

me 呢

假的

你應該係仔無誤

如果我係女應該會嚇死ub 同娘

No 但成日係禮賢踢波

於是長大了以後係咪絲

一拖二

大家咁話

係呀
之前佢地講極都唔信

我只有於b

你地係咪多數都留係同一個post?
未開ac前以為連登仔好惡
但呢度幾好

無嘢嘅
我當日都有打個底响滿意會見到個男嘅同我say hi

點解要做個藍絲

好喇
聽晚你地食得開心點。

唔係, 我會出去波台開摟屌post

不過你藍你紅佢地都懷疑
巴 全世界都係巴

我都無人信我係絲㗎

唔敢開post
尋日問個fd係咪好易比人鬧
佢話我唔開post就無乜野

我去過其他post睇 好多都好mean

因為你個名

入感情台入group就變厹架啦

有待觀望
霸氣既絲或理性巴

呢度5p黎 成堆mk

Yes

相對斯文既mk仔

好彩哩度無group

咩group
wtsapp果類？

Play group

見到係女有冇覺得安心晒
我都好驚有個男仔企係度等我

爸爸

你地見埋喇

媽媽係邊個

走囡

鄰居

淨係見過佢
因為住隔離

下兩個都係絲？

想知sheshe 係咩心態, 會唔會討厭男人

一啲啲
大部分都無咩嘢。
利申7年女校

之前有個同學sheshe 但幾好人又玩得

好奇咩！

我識果兩個會

以為岩布仙尼係巴

咁你中學有冇拍拖

深交果兩個fd都係sheshe
借我錢果個係其中一個
但兩個都唔同性格

岩巴應該係巴
利申:未見過

最撚憎hehe sheshe

咩料

佢一定係巴

洗唔洗提供證據

岩岩話泰「研」果個係唔係你

聽日咪見到囉

有咩證據可以比

係

同我眼中果d靜係中意新女團既_ _形象好似
對唔住

勁

教我貼圖得唔得

扮咩唔卜日

識

我可以點

有. F.7

唔好再借比佢

人地話女仔無絕對直
不過係男定女

唔借啦
不過要比人鬧下先會記住
成日故態復萌
心軟

成日覺得女校識男仔易過男女校
係成間隔離學校咁識
我地只係困死係呢級
識黎識去都係個堆人

女校光環

男校....

同我地做朋友好過

不講錢

成班女人都好煩

女

唔講

一定有間女校係左近

你信唔信

我覺得根本睇人
就算女校男生我都唔會溝到女

我信

信 其實有幾出奇 大把真絲

pure定tb果類 問唔問得架

有都冇用架

我已經信左

同埋 出街唔係男就女 係女有幾出奇

男校光環
男校好似特別醒

唔覺 做唔醒都係比人屌

因為冇其他野分心嘛

野

比男仔屌
我係男女校入面當自己讀緊女校

I mean 比老闆

傻的。100%中意男性。

好多同學都做過tb /tbg ,而家咪又係同男拍拖結婚生仔

真she she 係好佔好少。

又話絲

男仔發起奮上黎真係拍馬都追唔上

我同你調轉
我個班得10個女

其實我想講比人鬧果種
唔小心開左車
會唔會因為讀男校 所以覺得腦細對你有特別期望？

好撚憎同性戀 直頭反感

點解真sheshe成日搵我
神魂顛倒
不過呢個岩既 我好多同學而家直到不得了
原來都sheshe過

得罪你咩

利申100%中意雌性

無嘅
咁佢都認為你中意異性係怪
選擇問題

當你有個咁既fd 又會覺得佢地好慘
唔係先天 佢地抵制唔到架咩

我班23女10男 班男仔比女仔恰到上天花板
然而我成個高form 同佢地每個人講既野唔超過十句

唔覺 就係身邊有 特別唔岩傾

控制

咁你成長階段都會因為某啲嘢而令你改變
冇話好唔好既 自己接受到咪得

佢係你同性定異性先

我班30男10個女
成個高中都係男仔堆都過咁

我轉左果
男女校9男其他女
啲是非煩到

我仲誇, 28女12男

接受到呀 兩次都差d比人掰彎

隔離班係好似你咁 所以我地成日同隔離班聯誼
利申我地無我份

你有無覺得d女仔好煩 我班d男仔好似自閉咁 唔敢出聲成日

有女人就有是非
千古不變既定律黎

中肯

會分一堆堆

又釣魚

同性異性都有

就算社交無問題 佢地既感情狀況都好多問題
到感情美滿 班三姑六婆又話人姣 呢樣果樣

總之乜都有得俾佢地講

把口唔攰咩

女人把口會攰

真係唔攰

笑左

有女人就有是非

全世界對女人唔住

[絲打入]想問下對當街抄你牌既男仔有咩感想

咩 有見到呢個post

答plz

唔敢

我都唔敢

點解唔敢

我唔敢比

失敗既感覺

如果我係女神 首先睇樣 多數派檸檬
毒女心態：你唔好玩啦 true or dare又輸左？
除非好肌渴好想收兵架姐我覺得

被reject 好柒而且唔知人地有冇仔
會俾人當厹

飢

我都係
可能會俾個錯既佢

其實係 不過成日好想知
到底d人拍拖 係點樣由朋友過渡到情侶
真係個個表白?

毒毒表示無需擔心

我愛你呀_ _

又放閃

一係是但一口頭表白
一係多數曖昧到咁上下都好自然

回錯post, sor

屌你

表白係比一齊左既情侶用

你幾耐無聽過

同我熟既都好快出pool
呢頭講完最近果個又好事近啦
然後連朋友都唔係
有異性無人性呀
問佢係咪拍拖 佢話未

好似十二個鐘

WHY?

走B

無 唔恨 酸
假架
人地講野可以信架咩

LM

一分鐘tg我一句之後失蹤到而家

酸?呵呵

幾時做我朋友

be fd子

互相成為大家既損友

感覺比女玩

why

Y

be my fd ok?
我有異性有人性

考慮下 做自己朋友先

即刻出曬黎 飢渴

testing

條女係我ex,一齊左快4年，我同佢分手後一個月佢就同第二個拍拖，但兩個月又散左，佢一散左就問我仲係唔係朋友。之後就近乎日日揾我約我，好似情人咁，身體接觸戈啲完全冇問題，飲同一杯野之類。但琴日佢話出去食飯，問佢同邊個食
佢：話唔話你知啊
我：姐係約左仔啦
佢：一定係兩個人嫁咩？一班人一齊食啊
我已經估到戈班人有佢ex
我：咁姐係一班仔啦
佢：係啊一台11個男加埋佢12個
之後我已經有啲炆
我：咁你慢慢同啲仔玩，唔阻你
佢：哦
跟住我夜晚再add佢話 其實我都估到你同咩人出去，你唔洗瞞我喎咁
但佢已經冇覆
到今朝我再問佢，仲去唔去演唱會（之前已經買左飛，佢send poster我睇先買）
佢先覆我 你鐘意囉
我又話佢同人飲野飲到唔應機
佢就話，好煩廢事同你嘈
之後我再追問咁姐係仲去唔去睇，幾個鐘都冇覆on99

食lunch 個waiter好靚

sorry囉 我係唔鍾意你㗎喇
但係就手丫嘛 我又未搵到新男朋友
呢段時間你陪下我 直至我搵到新仔先ok?

圖

不了 自私

咁我去旅行你又自己買機票過黎揾我同我訓埋同一張床，又比我搞埋？

Ok

慳房錢

我依家真係好嬲

咁日日揾我做乜？又唔係冇朋友

攝時間

咁我空虛我寂寞丫嘛
重點唔係邊個 係我身邊想有人陪
咁你都唔明 果個可以係你
或者其他任何睇得上眼既男人

正解

揾朋友唔得？用啲時間溝其他仔？

係囉，咁點解唔比啲有機會嘅人？浪費時間係我身上？

上線啦

屌我要攝時間梗係搵個方便就手嫁啦

既然你咁諗 點解仲要話我玩你

tg比左你

我又要tg

Exact7ly

但一時間7日揾足我7日喎

咁你琴日同今日又咁，唔係玩係咩？

有啲女唔拍拖會死皮

講嚟冇用 你覺得自己對佢重要
如果唔係佢唔會一個星期搵足你7日

我女神當初都係咁

你夠同佢一齊4年，4年喎

你有冇諗過我琴日同今日身邊有唔同男人
我選擇唔同左 well 你未必係我first choose

Ok . 😊

choice*

唔夠你靚

好耐無見呢個emoji

Btw 點解散？

圖呢

你唔好望過黎呀

正啲

自己去睇 利申極自私
好想拎佢電話
不過有娘娘夠了

聽緊算什麼男人
諗起佢

聽緊alone

還愛著她卻不敢叫她再等

你說你有點難追
想讓我知難而退

Bye 😊

你會驚咩

嗯😇

都話我幫你

聽緊聽爸爸的話

bye你個頭

腦入面有jm把聲

返工就做野啦
一陣又OT收唔到工啊

戈排我返煙腸好忙，個人唔知做咩成日好炆，少少野就話佢，但佢真係激到我，我個人已經炆，我叫佢做呢樣，佢就係要鬥氣做第二樣。我戈陣已經忙，但都抽時間陪佢，佢仲咁激我，我真係忍唔到。話左幾次就完

我好撚驚 瘋狂😊

不了 心痛

咁易就散
4年喎

都係舊歌好聽啲

我覺得我出到嚟係女都冇人會奇怪

其實我覺得佢未必好啱我，但我就唔知點解硬係鐘意佢

習慣

說散就散

佢1們月就有新歡都知咩事

我不是一定要你回來
只是當又一個人看海
回頭才發現你不在

人就係咁

你無做過衰嘢你驚咩姐😊

因為戈陣我話到佢喊，我冇氹返佢
我唔明佢激嬲我，點解要我氹返佢

屌，聽親都sad

犯賤 明知女神唔會應
都要wts佢

唔敢唔乖 放過我

識貨

女人呀嘛
你第一日拍拖呀

佢地係放左手先識，識左半個月就一齊

喂，氹女人唔洗原因架

咁惡

識溝女唔洗半個月 3日夠 有多

可能我係on9嘅

係你唔夠醒，就算係佢錯都要氹架

呀爸呀媽咁大個都不務正業去旅行
好彩我一向靠自己

咁易放低4年情同人一齊好得去邊

不嬲都唔可以同女人講道理嫁啦

講個笑話大家笑返就無事啦

諗起有個post 最癲同女朋友講過咩

今日睇到個post 12年

一個女人鍾意你 咩柒都係優點
一個女人唔鍾意你 咩柒都係缺點

係_係__

岩布仙尼

依家條友已經唔覆我啦

咁六索一定好多優點

由佢

係邊到睇到

唔覆咪唔覆
唔想覆邊撚個whatsapp我都唔會覆

your eye

佢覆你你都唔好彩佢啦

六十秒妹

六索一定好撚多缺點

我因為佢放棄哂其他女，因為佢變毒
依家啲女性朋友唔會揾我
又做毒撚行業，等死

It
我幫你搵女性朋友咪得

搵返啲女囉

由頭黎過啦
唔急既

再唔係介紹櫻桃子你識

我唔係做毒撚行業都無女性朋友搵我

做咩話埋我

諗返都白痴，以前怕佢唔鐘意，啲女揾我都hea佢地/唔理佢地。主動避開所有有可能令佢唔開心/誤會嘅野，換啲咩返黎

今日咪有

狗也不_

😊😊😊😊😊😊

凡人想治我

櫻桃只會欣賞有原則同性格既人

你小心呀😊

係我搵佢地

又想咒我死

佢死硬了

我自問全心全意對佢，係唔會好似人地咁花言巧語，有咩我鐘意用行動表示，啲女係唔鐘意我可以點，啲女係比人講兩句氹兩氹就信哂，我又可以點？

放手

因為花言巧語更吸引
利申成日講

原本我已經放左手，點解佢又要返黎揾我，了返起所有野，點解咁賤

行緊返去做狗 蛇左個幾鐘

因為你好玩，因為你仲理佢，放手冇用 放底先有用

咁佢係賤有得解架咩，咁你又中計喎

原本都唔想講，但點解可以咁白痴，花言巧語有咩用？講兩句咩都信哂，白痴

今晚唔知食乜

因為以為同佢一齊戈陣唔係咁，估唔到

恰小丸子你是咪嫌命長吖？嗯？😊😊😊

食意粉 親自落廚

你自己諗下，一個成日發脾氣定一個識氹既好

一路好走

娘娘
一分鐘恰9me

我係條仔我多謝你喇 如果唔係你發脾氣 我邊有得氹

櫻妹妹 食糖

講下你啲衰野，人地就氹返，幾簡單

咁易溝 氹兩句就得 多謝巴打

大佬，兩個唔關事喎，發日發脾氣都可以識氹，我平時好少發脾氣，係佢激嬲我先會。但9成5我都氹返佢轉頭，戈陣真係好忙又攰又炆先冇氹。
仲有我講花言巧語係平時講戈啲唔係氹戈陣講戈啲

其實小丸子除左係鍾意big bang既死港女
都無咩缺點丫

聽首親愛的仇人喇 做狗鳥 今晚傾

都話我同佢散左，半個月後先識條友，最多話佢乘虛而入

綠色頭

死港女
死港女
死港女
死港女
死港女
死港女

變返金了

做咩成日攻擊佢
佢根本就冇缺點

收聲啦 你想另一隻腳都跛埋係咪呀

你係咪本身多白頭毛

你會心痛

跛手先, 丁都無得打

依個post既人好有攻擊性

大佬呀，你平時冇問題，你唔撚氹呀嘛，已經係死罪黎架啦

佢理得你咩situation 你唔係好明女人係幾on9

咁佢都可以數你不是，咁新仔咪有位入你，你明唔明

要持續地讓女朋友感受被愛
岩巴

氹女朋友真係唔可以慳

原來岩巴咁了解女人

我一直都覺得佢同其他女唔同先追佢，我錯了，但我都踩得太深了

可能係我太on9

咁你愛唔愛佢？

愛情就係on9 架啦
巴打唔洗傷心

講就叻

老實啲賤啲講句，一開始唔算愛，單單想拍下拖，佢又係我杯茶咁。但一齊左之後我就越黎越愛，甚至好怕佢比人搶走 做咩都第一時間諗起佢，每日一訓醒就係@佢揾佢

其實係, 人終需一死, 點解要拍拖

唔on9 都唔會愛一個人多過愛自己
寧願自己受傷

有無人都鐘意食HARIBO

呢個真，前排佢揾返我，我覺得唔對路就揾野同佢嘈，等佢唔好再揾我。點知兩後都係揾返我

糖？

正吖！
停唔到口

一嘢咬左個頭
跟住手手腳腳

google先知原來係呢個
食親就一包

竟然有人唔係一啖食晒

CSL朋友

就完約
諗緊轉唔轉好

成粒放係口先不斷咬啦

我12月續左
宜家279 10GB

我都係，開我3百幾痴線

平喎
我跟埋電話都要310得6gb

我依家279. 6GB咋

我中意藍色包裝果隻, 有戒指糖

我最後一日先去續

地鐵成日收唔到

我3月完
仲未打去問

好小搭地鐵

其他仲衰

我唔跟電話 148 無限

唔使打啦有人會打俾你嫁啦

點睇幾時完
佢係咁返工時間打黎

係呀
我都係永遠都聽唔到就冇理
我上csl個網check嫁

好煩

睇錯以為你串六索冇人會打比佢

點解你咁睇我

咁都中鎗

聽電台時事節目，一班聽眾Phone in講東講西。
覺得香港人真係好市儈 ，又自私。
仲有一大班根本同文盲無分別

眼淚還是留給天撫慰
你是前道何必聽我吠

不嬲

當然主持質素都低落 ，其實聽完等於無聽

香港人係知識水平高都咁
大陸無文化果班好多都無點讀過書

聽開啤梨晚報

好擔心屋企人健康

真心覺得，無文化真可怕

一扯到自己利益就提高8度叫春

祝你全家幸福

今日想點唱身體健康

祝我屋企人就夠

🙏🏻

就咁話，得閒睇睇

條友覆我啦，似啱啱訓醒，話個演唱會你想去咪去，唔想去咪唔去囉，唔通逼我去咩咁
劭月，係咪白痴，明明我問佢仲去唔去，又推返個波比我

你屋企人幸福=你開心快樂幸福終生美麗。

愛你要講丫嘛悟空

勁 識玩

收工

姐係點

所以話似比佢玩

娘娘收工未

岳飛會然請入

就快

凍死細佬我了

你地喺邊吖。

德福

走囝靚唔靚仔？

佢仲未到

直擊走會然，請留低一張圖以作討論

留名跟進

我走了

走囝仲未到

推到有圖

於B喺邊等

於B 你大埔出黎竟然最快

我仲係德福等緊走囝

大學呀
有巴士去鑽石山 搭半到左
再轉地鐵

唉，叫我陪你嘛
已回家

咪講左接娘娘收工

我住九龍灣

宜家先黎扮晒野

對唔住囉

我喺德福了。

乜3 叫fd去撞下你先

我係Starbuck

我落街撞下佢地

你D所謂Friend

好衰

扮咩 根本想跟埋一齊食飯

我係屋企食緊

會唔會太快

事實姐 。
百Hi成材，耳仔太軟遲早奶野

Hi

自貼，Thanks

德福，好近我

我都幾近 ，行都行到落去

咁都近

話說早兩日見到有個巴打開POST占卦
咁我懷住好奇心去問下佢我幾時有拖拍
佢話我對追女已經感到絕望,無能為力
勁準

多謝晒你ar

頭先係九龍灣

比一粒你

我自貼左了 你地呢

其實我唔信既,不過事實又真係咁

好風趣喎巴打

做乜9 係咪肝炎，黃到咁

到我啦
有人畫咗我出黎

幾風趣呀巴打

仲未溫mock呀

件衫新買，靚唔靚？

我俾人貼過好多次
大家唔想睇啦都

Mock 唔好溫啦

讀咩科，睇幫唔幫到你

你地唔好再hea啲
手信相都有張掛

正

幾風趣

今次唔合格就得修業證書，好柒嫁

食左落肚了

ICT geog

抵死 ，唔溫書

邊個睇 ？

我地個樣差好遠

去in asso嗰啲個官會唔知點解拎到(好似)

你地搞到我係街笑左出黎

咦 點解你有我張相既

搵個暗角慢慢笑啦

相，Thanks

傻婆

嗰個野口同學嚟㗎喎

諗起

迷人走會員 ，去德福偷睇

大佬呀 你唔好咁痴線啦

又耍花槍

篤撐 篤篤篤撐

講粗口都耍花槍

屌學緊html5 煩到

數學幫到你，其他就

考完個DSE就唔再掂coding

數學perfect池

依家DSE要coding咁誇張既咩

core要記excel,database函數
elective要記program code

呢啲將來有用喎
好過記啲無謂野 講真

Excel 學埋vb 好有用

好肚餓呀娘娘

食第二樣囉

呢度有幾多個中學生

excel唔難 v lookup h lookup

我心水入social science
excel,database可能有用，但html code就真係

Me10年前係

那些年

咁你應該唔係走囝啦 係走佬啦
我幽唔幽默呀ching

錯過的大乳

你而家好好珍惜下

已經後悔咗，點解唔溝女

咪就係

巴打趁仲係中學生 啲女未入大學/ 未去Ocamp
真係要試下拍下拖呀 比心機啦

算啦，已經完咗，唔會溝到

我仲有機會

上到去大把

Ok 轉左了

餓死我啦

你地係隔離？

相呢

啲女會超進化成拜金究極體

收聲啦

大專好多你追唔到/比人追左既女神
同剩低好似我咁既毒能

我的青春xxxxxxxxxxxxx?

我唔溝咋

唉

加一

掌上壓真係好鬼辛苦

咁高豆呀

打拳啦

睇落好難學，不了

注意個頭要向前望，唔會dup低。
雙臂內線要對住，向外屈發唔力。

一直都唔知

女仔都打到有咩難學呀
利申：岩岩學完 手腳唔協調

基本上所有平板，個頭都唔好Dup低

Ambrosini tomorrow come?

要讀出聲先知岩布仙尼

得幾View你地點做野架

鬼知咩

我都唔知 唔睇波

哇正呀 把聲好聽個樣應該唔差得去邊

佢踢果陣未睇

C朗美斯世代

咁真係唔好睇樣比較好

夠架喇夠架喇

聽講好似相反

換個名再番黎

完全係

COMMENT有無 ，感覺就得，唔洗讚

要用data 不了

有感情

未聽呀 一陣返去先聽

好窩心

的確唔值得用Data聽

唔係喎我覺得好喎 真心

因為兩首mix埋，兩首都唔係原Key，飄飄地

希望Live Busking果陣見到你

邊到busk開

係邊度呀多數？
我毒能黎 不過係一個中意聽歌既毒能

兩年前啦 易家解散左，組緊隊新

以前中環多。

好少出港島 去街先會突登去

咁你聽Sound Cloud ，不過真係亂upload

完

po多d pls

Ub 娘娘返到家報平安thx

隨做點歌，選擇性找數

我唔會出賣朋友的

車已上

唱悟空

岩岩走左架屌

唱開廣東歌？ 唱唔唱坤哥

好熱鬧

唔熱鬧 大家都係上住連登食野

不要低頭

咁點解一齊食飯

頭皮會掉下來

最好。唔好啦

你點左先，因為選擇性

肚餓

其實點解成日話共患難
你話無朋友ok 你話失戀ok
咪陪你囉 毒能有咩所謂姐
好啦過左幾個月喇 好地地架喎
點解當d人脫離左果個狀況
就會唔記得你
已經唔旨意你地對人好好
但唔洗咁樣瞬間陌路人咁掛
又係你地寫張卡叫人唔好唔記得你
咩承諾都係垃圾係指屎

我好少聽廣東歌
最中意既中文歌都係說好的幸福呢 任我行 無賴
有無性趣

差啲掉西瓜

娘娘同於b係咪好靚女？

冇異性冇人性人人都會嫁啦
下次佢記得你嘅時候就係佢失戀嘅時候
睇開啲啦

你咁近又唔嚟

你跌埋頭皮，見到骨。

娘娘係
我唔係

Yes 成程都好怕醜

下次可能又心軟

我指我

無圖你話係唔係唔係都得啦

腦都sir埋出黎 所以咁蠢

派粒膠就算

不請自來，不了

明明有叫

巴打你邊度蠢，睇過

聽日咪見你囉嘈

近既唔去 要去遠既

有靚女唔叫

你又唔黎

我話左唔得閒 同埋你要個男人陪你是咪on9

巴打

屌 要過北角開會

佢仲蠢

頭先食左咩呀

無男人我會自閉...

毒撚

真毒

像你這一種男人 學不懂怎快樂

岩巴都毒撚 邊個信

呀爸真係冇品 呃我9點準時走得 點知9點要去北角開會

你又係 住咁近又唔黎

唔好信

食飽了

Mk岩扮毒

有約我咩
你由頭到尾都剩係約於B同娘娘🙄

其實唔緊要 娘娘好易相處 傾計好舒服 唔洗驚

咁五月點一齊睇

我有叫

我呢我呢

有怨氣

唔洗講野
我會自動hyper mode

你是我們

你直頭無懈可擊

我約你

我會瘋狂講呀信真係好靚仔

即係八婆格

11點見到北角酒店了

無女人我會自閉

咁櫻桃子幾時得閒交換手信

請我食大餐

又放閃 ...

我同你出去咪

腦細

咁光明正大約第個女人出街

冇約

岩：.....
藍：.......

做咩賣口乖

因為唔想聽日俾你打

多謝

留番個牆角比我

做錯事

我唔打人嫁喎

鳥 叫你fd check 數 網銀過左

講事實 唔洗多謝

娘娘好完美

又有樣又有內涵

唔係咩

你夠話自己絲打啦

你覺得係咩咪係咩

我正式宣布我係on9妹 2月3開會

事實上我係絲打

小妹認同

生氣

你扮咩扮

小妹扮巴囉

六十秒絲打